有冇巴絲可以加我telegram傾計

好悶既人生

好多阻滯的人生

咩事
有咩阻滯

要留tg先得架

tg: wannadieeverydays

tg beamanstrong

tg quad1122

tg fytxgary

唔準想死呀

IneedGTR

tg hugo94714

無telegram

tg au348348

Tg pier134 認真撚